踢爆呂麗瑤講大話最新証據，（點止拍膊頭咁簡單）

轉載自鳩硬冇親戚Fb 專頁

舊圖踢爆

想博出位者

玩大左啦

嘔心

樓主加油
世界需要你呢種人

出面一眾大愛左膠媒體依然一面倒屌教練，
請各位叫朋友多多分享出去，
特別係Fb，一傳十，十傳百 ，
等多d 平時冇接觸呢d 新聞既人都可以睇到，謝謝

話時話個教練比我想像中老好多

你啲相整到好似長輩圖咁

其實會唔會係女教練 而唔係男教練#metoo佢牙

一個係有前途既金牌後生女 女權人士 受害人(未確認)
一個係死老野 仲有全個運動教練體制 好爸爸好老師(未確認)
真係明眼人都知2個只能活一個

臭西果篇性侵文明顯係有人修飾過
即係有一群人係知道晒要出咁既文章
教練從來冇講過咩亦只係一間報導訪問過
而特首都仆到咁出黎話要徹查
呢一班人都係好有問題

教人做又唔洗自己做

In 鳩硬 we trust

呂以為自己係咩斤兩
人地mckayla maroney就話有證有據 報警比個仆街搞就話真慘
要訴苦又唔報警 告鳩人係咩玩法 仲要你做D野出黎同你所講教練點搞你完全唔合理
你想出位 爬得上去又唔諗下點落番黎

佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密

臭雞

hk01 已經推要閹割男人, 連偷拍都要. 發生緊咩事大家自己諗

留個名先

認同請分享咁 但樓主好波

推

明眼人一睇就知道係移花接木。

睇嚟冇炒到車

你咪試下分享出fb睇下會唔會俾班狗公同港女屌到你反艇

D女人好撚恐怖架

道德撚們，依家轉軚都嚟得切架！

唔肯俾錢爆陰毒

隻熊本熊做咩鳩

Gone girl 好戲嚟㗎

有J既

應該要召開道德法庭審判番佢，判左有罪就刻個雞字係額頭

人要認自己戇鳩左又真係幾難既

位都上左啦
依家接廣告都接到手軟
教練關佢撚事咩 目的已達到

pish

push

賤女人

咪住先！如果圖中既教練唔係佢篇文指果個呢？

對事唔對人
樓主今次好波

垃圾臭雞

當年借教練上左位
今日又借教練上位
佢當男人係咩

大家都話係佢，但未有證據呀

係呀 未必係佢 但佢就比人停職同除名
起碼還個清白先

雖然啲圖唔代表教練冇性侵
不過同佢講嘅文字演繹就

Push

佢樣柒不過body真係一流

如果唔係呢個教練
佢都唔出現幫佢澄清
咁佢更加仆街啦

你唔見啲相佢同個教練幾close 幾 親密?

呢位教練有教我學校
其實佢人真係唔似係呢種人
因為呢單我地田徑miss勁傷心
佢話過呢個阿sir係佢榜樣 係一生最尊敬既人
如果真係冤枉希望還阿sir一個清白 推

又是一隻港女臭雞

樓主加油

呂: 冇成本點解唔做

要蒙頭

咁有時人偽裝係可以好叻嘅，平時一個樣，私下一個樣
所以我哋更加唔好亂信任何一方，一定要搵出真相

報咗警未
仲考慮緊

咁多人爭上位..
女人可以點做就心照啦
職場都唔少，何況係..

來往定交往？

勞資糾紛

呂麗瑤係好可疑

但更可疑嘅係好日唔上水嘅鳩硬點解突然會上水日日狙擊呂麗瑤
係咪又想分散網民注意力唔留意其他野?
e.g. 修改議事規則議案

總之凡事企林鄭對面就實無錯

點解d字要整到好似content farm咁

三張相，三個故事
第一張：嗰度四個女仔 ，另外兩個都係meet人臉珠燈啫⋯⋯你睇吓主角夠膽死挖苦人哋禿頭
另外綠色衫嗰個仲要俾佢搭晒膊頭幫佢上陣 ⋯body language係最準確嘅心理表現

第二張：好明顯係佢主動自拍，教練係愕然嘅
最重要係，身邊隱約見到，都係上年紀嘅人士，主角係去陪坐！
再留意吓，主角係獨食晒所有點心

第三張：兩年之後2014，你開始見到教練含笑春風
伏以中

#metoo
#stay strong
😤😤😤

臭雞仆街死

開始覺得教練唔出聲係心軟想硬食左單野黎保住條女

真係好臭

如果係咁
佢就弱智

lm

留名

嘩，你地老屈人，跟住要其他人出黎講返，咁都得

熱狗撐呂慧遙喎
你得罪金主？

果件教練比人停左職
你係咪咁撚蠢

好慘

扮膠引真心，你做咩

香港既運動員都係垃圾

d 女人好蠱惑架

#臭雞

不推不是人

講到咁驚個教練，都仲可以成日見面，攬頭攬頸。唔好話侵犯過啦，就算普通朋友都唔會親暱到咁啦
我就當你真係有被個教練性侵，但咁親暱就唔好吹到又心靈受創，又多年黎既陰影博人同情啦，我當你係逼不得已先要見佢，俾人搭膊頭當你係唔識反抗，但啲相好明顯睇到你笑到四萬咁口，笑到眼都係彎月形，仲有主動同人有身體接觸，就算有無俾人性侵過都好，呢條女都好有機心好恐怖

上個月尾熱血公民副主席鄭錦滿呼籲叫人包括熱狗要抵制連登, 但是有部份熱狗仲要留在連登繼續開 Post 留言洗版到底係乜野玩法?

同埋邊有人會同性侵過自己既人自拍

其實連登仔真係冇撚得救

LIHKG @ Android

舊情人?

g

同埋班女權l唔該該將心比心啦，如果你係條女，俾人侵犯完仲可唔可以咁同個侵犯者相處，問心我真係唔得

影低兇手

佢地一句：我地情況好複雜，佢又係我長輩，又係侵犯我嘅人

再黎兩粒眼淚，贏晒

報左警未姐？

係...講真就算侵犯你嗰個係你老豆，都會想避開啦，何況只係教練 一係根本無性侵，一係條女本身有問題

呢個八婆冇人埋單㗎啦

強帖

道德萎在嗎？

嘩最新個幾張相 情同父女咁撚樣

好假

教練咩行動都無就反cup了

教練:metoo

真古腸熱道

操完欄就那個了哦

因愛成恨

呀叔 呢啲就係有女唔食後果啦

屌！唔知點解信伯冇搞佢多d

睇個樣好好人

仆街

推L到呂小姐仆街

#metoo

移花接木

教練好慘
比個豬閪抽水仲要比人屈返轉頭

臭西

高大長腿，同埋做開運動個西應該特別緊，夾得好有力
體能好，試好多體位都得，同埋應該好大食

男人既嘢係同唔到三姑六婆解釋 , 簡單講即係"你識條鐵咩"

男友扑完：點解唔係處 又話冇拍過拖
女友：...... ...... ......
................................
(終於諗到)..............
我以前畀人性侵強姦 #metoo

唔比教練分手，所以出招了

女人真係好狡猾

頭先youtube見到

勇敢？上水先講野啦

擺明教練太老，唔肯玩龍舟掛鼓，條女咪詐形囉

LM

扮可憐既臭閪

所有女人應該要死

樓豬依家仲兩邊走唔怕俾高登仔話你25？

真相大白

到時真係上庭
幫教練辨護既律師直接cap呢個post既圖俾法官睇
搵疑點既時間都慳返

on 9 一早有傳媒同網民公審緊。

個阿伯幾十歲
都又搓又摸仲攬得落
好撚重口

其實諗下如果個教練係以權咸濕，會唔會剩係咸你一個

咁耐都無第二個人指證教練，證明條女鳩up 機會好高

大喊 #MeToo 開始美好一天

呢個係y教練咩，我聽講係後生教練黎既？定我聽錯

一定係Y

係個老坑既話都幾嘔心

究竟佢要潛到幾時

坐緊膠龍號啦

屌爆呢d臭閪，食屎啦

推上報

竟然有咁既事? 當初由洪非凡帶頭杯葛連登到上個月尾熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲叫人包括熱狗手足要抵制連登, 但是到今日有部份熱狗講一套做一套竟然要利用連登增加知名度仲要同連登仔扮 Friend 而無視鄭錦滿的抵制連登行動咁算唔算係叛變呢?

有相顯示好friend 都唔代表啲咩

咁又係,你比你D FD爆完菊花都一樣同佢可以合照既

樓上唔好質疑啦 係佢
佢係我地學校上個星期五已經比人停職
好掛住佢 佢真係好好老師 好有心機
每次聯校都有黎support我地 係看台睇我地比賽 有讚有彈 但係最後都會叫我地下年再比心機 加油
見佢一年比一年老但係都仲咁有心機 依家又發生呢啲野 心情真係好複雜

本身好反感用臭西黎罵女人， 但呢條八婆感覺真係越來越臭西。

推 條八婆係田徑個朵本身都臭

Me2

呂人好可怕

考慮完未

好就女人, 唔好就呂人.

More please

推到仆街

理論上呢 D 老色魔食食埋埋唔小, 點解重未有其她受害人出黎? 重有唔該呢批人唔好扮受害者大撚晒同其他人道歉. 如果係真每一個都有份另其他女人同佢家人朋受害.

搞咁耐佢報咗警未？

都幾認同上面嘅巴打 如果個教練咁嘅年紀要食女 點都會食唔少 唔通獨鍾呂麗瑤咩 貪佢屈自己強姦咩 同埋呂麗瑤講到咁 不斷叫人走出來 之前真係有俾教練非禮強姦嘅妹妹都會勇敢走出來啦 因為呂麗瑤都自稱走咗出來啦 就算呂麗瑤冇報警 啲妹妹肯出來點都會有人報警啦 但點解依家真係一啲聲氣都冇 我好亂呀！！！！

Lm

原來鳩硬係熱狗??
唔知係邊一位?

#shelied

係, 上個月尾熱血公民副主席鄭錦滿公開呼籲網民包括熱狗手足要抵制連登, 但是有部份熱狗包括鳩硬竟然講一套做一套要利用連登洗底仲要同連登仔扮 Friend 而無視鄭錦滿的抵制連登行動咁算唔算係叛變呢?

不得了

大喊 me too 開始美好一天

訓咗冇睇 報警未

支持嚴正執法
保護女權

Good morning

條女潛撚左

點解佢ig仲可以發post扮無事？係女仔都睇佢唔過眼

佢實會話自己係強顏歡笑同被迫

考慮成點？

教練姦殺鐵證如山
連登仔點解要二次傷害受害人？

你欠我兩球我都未追你數啦

報警未呀，屌

支持嚴正執法

到底報警未

吹丫？

支法法治 不可性侵

鳩硬世界第一

做冬了

Merry Christmas

.

xm

斯德哥爾摩症就快啲睇醫生啦

#metooed

Me foo

報警拉呂麗瑤誹謗未

推爆條陷家剷

On99港女博出位
LM有大把花生食

之後拉咗個教練，唔知佢依家點？

樓主皮已收

自己叫人唔好跟車太貼

條撚樣比人告報假案未